加國會議員史密斯：新的移民措施會令香港居民帶來改變

多謝加拿大

利申：唔去